有無人覺得頭文字D吹大咗

班連登仔個個係度講對白 好老尷

唔覺

3萬蚊呀

我要買GTR!

唔覺喎

係 創意台就日日喺到回帶 唔怪得香港無創科啦 個個都淨係做回帶西

你條女係雞

小心甩尾呀～

唔啱聽既野
你想唔想聽?

所謂三大都吹大左， 恒管最強

樓主老母係雞